<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>post &#8211; Intrecci</title>
	<atom:link href="//category/post/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>//</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sun, 08 Sep 2024 15:50:19 +0000</lastBuildDate>
	<language>it-IT</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.2</generator>
	<item>
		<title>È solo un posto.</title>
		<link>//e-solo-un-posto/</link>
					<comments>//e-solo-un-posto/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[manolozocco]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 08 Sep 2024 15:50:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[post]]></category>
		<guid isPermaLink="false">//?p=14</guid>

					<description><![CDATA[Siamo un tessuto ricco e variegato di esperienze, lotte e speranze. Come fili in un arazzo, le nostre storie si intrecciano, creando un quadro più ampio e più vero della realtà umana. In questo spazio digitale, mi propongo di immergermi nelle profondità di ciò che mi appassiona: politica, diritti, ambiente. Cercherò di esplorare come i&#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Siamo un tessuto ricco e variegato di esperienze, lotte e speranze. Come fili in un arazzo, le nostre storie si intrecciano, creando un quadro più ampio e più vero della realtà umana.</p>



<p>In questo spazio digitale, mi propongo di immergermi nelle profondità di ciò che mi appassiona: politica, diritti, ambiente. Cercherò di esplorare come i sistemi di potere si intrecciano, si sostengono a vicenda, ma anche come possono essere smantellati insieme.</p>



<p>&#8220;Intrecci&#8221; è anticapitalista, perché le strutture economiche si intrecciano con le dinamiche di potere, influenzando le nostre relazioni, il nostro lavoro e i nostri desideri.</p>



<p>&#8220;Intrecci&#8221; desidera celebrare la complessità. Riconosce che nessun* di noi è definit* da una singola identità o esperienza; siamo tutt* intrecci viventi di culture, storie, desideri e lotte.</p>



<p>&#8220;Intrecci&#8221; vuole essere un a esplorare le connessioni nascoste, a scoprire nuovi punti di vista, a tessere legami di solidarietà. È un invito a vedere il mondo non come una serie di categorie separate, ma come una rete di relazioni e possibilità.</p>



<p>Benvenut*.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>//e-solo-un-posto/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
